紅外線筆拎嚟同犬玩?

諗住拖隻狗去金鐘散步, 紅外線筆除左撚猫之外
用嚟撚狗又得唔得呢?

紅外線筆都要小心, 唔好射中啲狗狗隻眼啊!

又係呢D 零作用既打飛機post
之前係AK47

講左好多年，最後敢做既人都係唔見

佔中佔旺嗰陣多數係喺高處射，如果唔係好易畀人周到

都係啱啱又諗到
始終大家都係手無寸鐵, 帶得既都係隨身既水樽 遮 有咩可以搏

之前有個sem有堂laser，professor 千叮萬囑話任何laser產品都好，射到眼都一定有危險，大家有既要小心啲用

冇記錯，有啲laser pen射到隻眼0.25秒就已經會影響到視力，好恐怖

認真
一人帶袋波子仲實際
大量波子係地下真係可以有張阻止前進

好危險

講你就大力
唔敢就收埋把口啦
成日諗埋d弱智野，仲想成大事....